其實迪士尼都幾悶

上次一條友去 好on居
又冇乜嘢睇 啲遊戲又唔好玩
又唔鍾意同卡通人物影相

勁 又帶女去

自己去ja

其實_________都幾悶

上次同幾廿條去
真係幾悶

冇錯 好似好商業化 啲設施又一忽忽

我上次去12點半入場 6點半走人
用咗2個鐘半行商店
半個鐘食嘢
其餘時間淨係玩咗坐船仔 睇3D

你請佢哋去 richhhhhh

幾多歲呀，仲去迪士尼

唔叫

係香港個迪士尼太悶

人毒

肥4冇自信見網友

好細咁

約埋吉妹帶我食mummum

原來有人而家先知悶

絕交ed wif her

去過3次
11年 14年 18年

下次去可能22年

咁快

迪士尼係同女去

機動遊戲都唔係重點 算鳩數吧啦

重點係玩完上酒店便當式放煙花時中出
解鎖人生成就

一條友去有恐龍你都唔會驚訝啦

而家已經無煙花